Ridley Scott 正籌備《Gladiator》續集電影

2000 年上映、由大導演 Ridley Scott 所執導的《Gladiator》（港譯《帝國驕雄》），以羅馬帝國角鬥士為故事背景，當年橫掃奧斯卡包括最佳影片及最佳男主角共 5 大獎項，成為大贏家。根據外媒《Deadline》的報導，Ridley Scott 將聯合 Paramount 電影公司開拍《Gladiator》電影續集，故事將以 Lucilla 兒子 Lucius（亦是上集暴君 Commodus 的外甥）作為主軸。

屌 拍撚埋異形前傳先啦 屌

佢以為自己係富奸定庵野秀明呀？

算啦好麻
唔好破壞自己既經典

下 好咪收手囉屌

冇羅素高爾 算咩帝國驕雄

有生之年都解唔開異形嘅秘密

我唔想睇異形前傳，我想睇異形5呀大佬
條仆街為咗拍前傳cancel咗異形5成個project

帝國驕雄仲出績集 整臭自己個朵 好地地解埋異形個迷咪算 聖約拍到屎咁 吊你癮就唔撚再拍 屌佢

屌你拍埋異形先啦

屌
你出埋異形前傳交代埋先啦好嘛
唔拍前傳拍異形5都好呀

唔好死住呀

拍埋異形先好死